為左習近平剪彩急急開通

擦鞋港共請解釋下點解咁急開，完全未凖備好